Demo  
===  
  
http://dev.thesuper.ru/rates-calc/  
  
  
Задание  
---  
  
Создать одностраничное приложение которое дает возможность получить курсы для пар, например:  
  
FROM <0.5432> [Litecoin] TO [Bitcoin] = 0.0312 <Submit>  
  
Условные обозначения:  
<> - input  
[] - select  
  
Соответственно цифры можно вводить в оба инпута, а валюту выбирать.  
Пересчитываем по сабмиту формы.  
  
Чтобы не было слишком просто, договариваемся что данные мы берем из АПИ 1 раз чтобы получить список валют, и второй раз обращаемся к АПИ при пересчете (чтоб не использовать кэш)  
  
Получать данные из АПИ  
https://api.coinmarketcap.com/v1/ticker/?limit=0  
  
    
